其實佔領返春袋有冇得諗

我知經歷咗14年之後，大家對佔領兩隻字好敏感好反感，今次運動都好強調be water，但無可否認我哋喺樽頸位卡住咗好耐

點解14年會fail，因為我哋佔領嘅唔係春袋囉，你佔領兩三個月政府都唔會驚你，等你自己慢慢散就得。但春袋完全係兩回事，你佔得一兩個禮拜，政府真係唔跪唔得。

而家我哋已經錯過咗最好時機，政府有晒禁令，黑警set晒rb，要實行已經難好多。但有樣嘢叫法不責眾，你黑警權力再大都好，有十萬八萬人喺度，你拉晒佢哋呀笨。喺足夠嘅人數面前，再強嘅禁令都係紙老虎。

不過我都知實行嘅風險真係大，真係要好多人，先唔會咁易被rb被禁制，而且仲要長期stay喺一個難以補給嘅地方，就算人多，黑警未必要入去拉人，只要圍起晒成個埸，熄晒燈熄晒冷氣，跟住落來就係鬥長命嘅時候。

喺咁高風險之下，要號召到十萬人齊心參與，真係好唔容易，所以我都係志在拋下磚，俾大家諗下有冇其他出路，亦唔希望喺呢一刻大家做啲咁危險嘅嘢。但如果某一日香港真係徹底萬劫不復，呢個有冇得作為我哋最後一手牌呢？

當日be water春袋最成功嗰日，我一路諗，難得gather到咁多人，如果佔返一兩個禮拜，我哋會唔會贏？始終春袋同金鐘唔同。但大家對佔領嘅忌諱好重，加上有人放風，所以be water都好合理。

我哋冇權力，冇武裝，但人多係我哋最大嘅武器。

利申，春袋係我屋企

各區商場未係春袋囉

唔好再諗 山長水遠浪費人力物力

零售其實佔gdp好少

比著其他國家已經全面罷工/革命
但香港人仲係翻緊工

約埋等拉咁進取

應該都係金融最多

金融同進出口貿易

但係效果最明顯

罷工難過港獨

71同812啲人嘅行動已經話左比你知有無得諗

經濟係一環扣一環，消費減少影響零售商生意，零售商生意減少影響批發商生意同業主租金收入，之後會點?自己諗啦